【 自己分辨】我想講六月時已經見過有中年人嬉皮笑臉話想掘磚

我無意鼓吹捉鬼 ，只希望大家有咩行動前多啲分析， 諗清楚我哋嗰五大目標，同埋用咩手法去達到呢五個目標

政府必須要向全港市民承諾呢七大訴求：

1.）成立獨立調查委員會，追究警方暴力濫權
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）我要雙普選
5.）撤回逃犯修例
6.）拆除所有監控智慧燈柱，永不重建
7.）永不引入社會信用計分制度

至於要求某高官下台係完全無意義，佢哋全部都只係共匪嘅傀儡，落咗台只係換另一批傀儡上嚟，大家要記住，一日政府未承諾曬全部呢七大訴求，一日呢場運動都唔可以完